一人一套好難忘嘅電影

INCEPTION

當年身邊啲朋友大部分究竟仲係唔係個夢到 真係覺得好好睇

有無其他好戲介紹 特別想犯罪/推理類 喜劇少睇

頭先睇完呢套

Butterfly Effect

cloud atlas
the fountain

the ballad of buster scruggs

下水道美人魚

推薦 untouchable
真心好睇 有意思

Interstellar

about time
成個故事個氣氛都好好，最尾個段父子情真係好感人

一陣班marvel撚又攻入黎鬧人懶清高